###### Напишите как вы понимаете рекурсию. Для чего она используется на практике?
Рекурсия - это вызов функцией самой себя. На практике - это разновидность цикла и большинство задач можно решить и циклом, и рекурсией.